有冇巴絲係呢幾日假期都冇節目

大時大節冇節目
工又冇得返
一齊圍下爐

大唔大時節都冇節目

日日都冇

有得返工算唔算幸福

其實自己一個更開心

聽日我決定搞個連登平安夜聚會

想睇水行俠

今日先自己一個行完街
望住街裡愛人一對對咁

冇活動嘅朋友可以一齊行路探索香港

睇完戲去唱K 自己一個